[警察速入] 知唔知點死都唔用警車擋路要用你地做人盾？

因為部車值錢過你地條人命呀

呢個政府唔值得你地為佢賣命

問心
你想唔想下一代的香港變到好似而加的中國咁？

工可以照返
慶祝相可以照影

但下次開槍 揮警棍個陣
做個樣就得架啦
你老細係唔會因爲你扑濕多幾個示威者而升你職

反之比網民點左相
起你底
你的黑材料就從此流傳落去

用下你個腦諗下
你為份糧姐
無謂要自己惹禍上身

槍口一致向中共同淋病